你願意放棄幾多年命黎屌肥苟

我十年
你班仆街咪頂爛市

俾到盡1年

屌完即死都無問題

你咁孤寒既

屌完即死

無憾

有得屌我唔要條命都濟

呢個post差咁d野

佢瘦左對波都冇咩縮水
BOBY同埋個樣真係好正

自己google啦
連片都有

咁即係幾多年阿 即刻答唔準諗

拯救樓主

如果佢想懷孕

諗極唔明割褲性唔要肥苟要個大陸妹

中出完即死都冇問題

80

頂爛市

1日
同屌欣宜一樣

貼返10年命俾我都唔撚屌
又肥又柒同欣直有得揮 講嘢仲要有鄉音
你地屌埋我嗰份

肥返的話 比我屌一次唔介意即死

半年

ok

即刻死但要比我死前面屌一百次

死左再屌

返去j韓狗啦

如果屌一次呢

一插即死

阿哥, 你玩哂喇

國貨城

馬上風死都可以

比你贏囉[

想屌樓豬多d

有無人覺得肥嗰時仲正？

揸下波夾下腸可唔可以唔洗短命唔想咁快死

ching真識食

短幾年命都唔屌

俾你發現左

ching做咩咁睇唔開阿

依家世界級啦

姐係欣宜你都願意用一日

你屌到第99次收手咪好著數

毒撚出一q就要休戰一兩個禮拜回氣

果度都玩兩年

1日 比盡
真係唔覺有幾正

agger ching

20蚊 有口音 深圳大把

屌 做爛曬個市

一個n手西都咁值錢

連登仔

我唔出世

上面啲人頂爛曬個市唔洗玩啦